大家點睇新美國總統拜登，登登？？

好似越來越受歡迎wor

反唔落啦

正 以後有得玩幼幼

唔啦，反登咪即係反民主，咁點對得住為香港爭取民主嘅手足

扯線公仔廢老
身體孱弱
又得罪過金仔

咁金仔咁極權，登就咁民主，好難唔得罪wo

咁點解Donald Trump可以搞到金仔聽佢話?

大家點睇新美國總統拜登，登登？？
大家點睇新美國總統賀錦麗，麗麗？？

臭味相投囉

人地係成個團隊配合制度做野，所以以前話就算隻鴕鳥做總統，美國都唔會出事。

不過多年後，可能美國人就懷念侵

全球幾撚多個國家因為Donald Trump而停戰?
全撚部臭味相投?

講緊金仔又關其他國家咩事，而且金仔聽侵講，又關登係民主咩事

嗰次喺泰國見到佢講緊價

北京敗登係假民主真社會主義

「永遠懷念」侵侵外交政續，敗燈望塵莫及！

Trump只係衰把口太乞人憎
但Trump係做到野
拜登做唔做到先？

對我黎講拜登係科技寡頭獨裁者既傀儡，偽總統，西方文明毀滅者，至於奶支定反支並唔太重要，因為就算侵連任都不見得會派軍打中國，何況拜登？將港中問題寄望美國解決本黎就唔實際